<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
To change this license header, choose License Headers in Project Properties.
To change this template file, choose Tools | Templates
and open the template in the editor.
-->
<root>
    <item>
        <content>
            Cree que es importante que sólo tomen decisiones importantes quienes son competentes.
        </content>
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>4</val></player></answer>
    </item>
    <item>
        <content>
            Cuando se le ofrece mucho, opta por no tomar tanto. Piensa que para estar cómodo no necesita mucho.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>0</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que es importante ser persistente. Cuando está convencido de algo, cree que mantenerse firme es algo bueno.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>
    </item>
    <item>
        <content>
            Piensa que sólo cuando sea disciplinado, logrará algo en la vida. Piensa que es importante que mantenga el control sobre sí mismo.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>3</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que es importante tener un objetivo en mente por el que trabajar. Piensa que es honorable tener una ambición clara en la vida.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>4</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que es bueno estar abierto al cambio. Sólo si es flexible, piensa, podrá enfrentarse a la vida.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>5</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Los demás son importantes para él. Cree que es bueno ayudar aunque no reciba nada a cambio.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>0</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Piensa que es importante que las cosas se hagan de forma correcta. Cree que las cosas sólo funcionan cuando se hacen con cuidado, precisión y exactitud.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            De vez en cuando, es importante para él que la gente disfrute de su vida. Se le ocurren muchas cosas que hacen que la vida sea cómoda.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>3</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Para él es muy importante vivir rodeado de gente que se cuida. Cree que una comunidad fuerte es crucial.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>0</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que es injusto que se trate a las personas de forma diferente, dependiendo de ciertos atributos que tengan. Las personas deben tener las mismas oportunidades de participar.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que es importante que todos los grupos de la sociedad estén proporcionalmente representados. Para él, las decisiones justas sólo deben tomarse cuando todos tienen la misma participación.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>0</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Está convencido de que es bueno ayudarse mutuamente. Cree que la gente debería apoyarse más entre sí.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Para él es importante tener un liderazgo fuerte. Cree que las decisiones complicadas deben ser tomadas por los responsables.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>3</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que es importante trabajar duro para conseguir cosas en la vida.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>4</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Para él es importante que en las decisiones importantes los afectados tengan voz y voto.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que está bien cometer errores. Piensa que la gente debe aprender a aceptar los defectos de los demás o los suyos propios.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>0</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Para él es importante que las cosas se planifiquen cuidadosamente. Cree que un buen plan es esencial para la mayoría de las cosas.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Para él, la vida es una cuestión de autorrealización. Cree que es importante hacer las cosas de la vida que son interesantes y que le ayudan a crecer.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>3</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            Cree que no todo necesita un plan. Para él es importante estar a veces abierto a hacer cosas de forma espontánea.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>4</val></player></answer>        
    </item>
    <item>
        <content>
            En su opinión, la tradición puede ayudar a las personas a orientarse y a darles Por eso cree que la tradición es muy importante.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item> 
    <item>
        <content>
            En su opinión, la sociedad no debería ser restrictiva y cualquiera debería tener la oportunidad de defenderse por sí mismo. Cree que ser independiente es muy importante.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>0</val></player></answer>        
    </item> 
    <item>
        <content>
            En su opinión, la sociedad funcionaría mucho mejor si la gente se comportara de forma responsable. Para él es importante pensar en la gente que le rodea.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item>    
    <item>
        <content>
           Cree que el mundo está cambiando rápidamente. Por ello, piensa que la voluntad de cambio es esencial. 
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>3</val></player></answer>        
    </item> 
    <item>
        <content>
            Cree que todos los miembros de la sociedad deberían disfrutar más de la vida. Para él no tiene mucho sentido que una sociedad suprima las necesidades individuales con normas sociales.
        </content>        
        <answer>
            0
        <player><id>0014696016</id><val>2</val></player></answer>        
    </item>                                        
</root>
